\solucion{25omm_p3}
	Considerando que en cada ecuaci\'{o}n podemos despejar el termino cuadr\'{a}tico,
	obtenemos el sistema de ecuaciones:
	\begin{eqnarray*}
		(a_{1})^{2} &=& a_{2} - a_{1} + 1 \\
		(a_{2})^{2} &=& a_{3} - a_{2} + 1 \\
		\vdots \qquad &\vdots& \vdots \\
		(a_{n-1})^{2} &=& a_{n} - a_{n-1} + 1 \\
		(a_{n})^{2} &=& a_{1} - a_{n} + 1
	\end{eqnarray*}

	Al sumar las ecuaciones obtenemos:
	\[
		(a_{1})^{2} + (a_{2})^{2} +
		\dots + (a_{n-1})^{2} + (a_{n})^{2} = n
	\]

	Dividiendo por $n$ obtenemos la expresi\'{o}n:
	\[
		\dfrac{(a_{1})^{2} + (a_{2})^{2} + \dots + (a_{n-1})^{2} + (a_{n})^{2}}
			{n}
		= 1
	\]


	Considerando que en cada ecuaci\'{o}n podemos sacar factor com\'{u}n
	a los terminos lineal y cuadr\'{a}tico, y despejar este termino,
	obtenemos el sistema de ecuaciones:
	\begin{eqnarray*}
		a_{1} &=& \dfrac{a_{2} + 1}{a_{1} + 1} \\
		a_{2} &=& \dfrac{a_{3} + 1}{a_{2} + 1} \\
		\vdots \qquad &\vdots& \vdots \\
		a_{n-1} &=& \dfrac{a_{n} + 1}{a_{n-1} + 1} \\
		a_{n} &=& \dfrac{a_{1} + 1}{a_{n} + 1}
	\end{eqnarray*}

	Al multiplicar las ecuaciones obtenemos:
	\[
		(a_{1})(a_{2})
		\dots (a_{n-1})(a_{n}) = 1
	\]

	Elevando al cuadrado obtenemos:
	\[
		(a_{1})^{2}(a_{2})^{2}
		\dots (a_{n-1})^{2}(a_{n})^{2} = 1
	\]

	Al sacar raiz $n$-\'{e}sima obtenemos:
	\[
		\sqrt[n]{
			(a_{1})^{2}(a_{2})^{2}
			\dots (a_{n-1})^{2}(a_{n})^{2}
		}
		= 1
	\]

	Considerando \emph{la desigualdad entre la media geom\'{e}trica y la media arim\'{e}tica}
	con los n\'{u}meros no negativos
	$(a_{1})^{2},
	(a_{2})^{2},
	\dots,
	(a_{n-1})^{2},
	(a_{n})^{2}
	$,
	tenemos que:
	\[
		1 =
		\sqrt[n]{
			(a_{1})^{2}(a_{2})^{2}
			\dots (a_{n-1})^{2}(a_{n})^{2}
		}
		\leq
		\dfrac{(a_{1})^{2} + (a_{2})^{2} + \dots + (a_{n-1})^{2} + (a_{n})^{2}}
			{n}
		= 1
	\]	
	Donde la igualdad se cumple
	si y solo si
	$(a_{1})^{2} =
	(a_{2})^{2} =
	\dots =
	(a_{n-1})^{2} =
	(a_{n})^{2}
	$.

	Como la igualdad entre las medias se cumple,
	tenemos la igualdad entre los terminos.

	Considerando la igualdad
	\begin{eqnarray*}
		(a_{1})^{2} + (a_{2})^{2} +
		\dots + (a_{n-1})^{2} + (a_{n})^{2} &=& n \\
		(n)(a_{1})^{2} &=& n \\
		(a_{1})^{2} &=& 1
	\end{eqnarray*}
	Tenemos que $a_{i} = 1$, o bien, $a_{i} = -1$.

	Demostraremos por inducci\'{o}n que todas las $a$'s iguales:
	Considerando la primer ecuaci\'{o}n,
	si
	$a_{1} = 1$,
	obtenemos
	$a_{2} = 1$.
	De lo contrario,
	si
	$a_{1} = -1$,
	obtenemos
	$a_{2} = -1$.

	Supongamos que para alguna $i \geq 2$ (con $n > i$),
	$a_{i} = 1$ implica $a_{i+1} = 1$ y
	$a_{i} = -1$ implica $a_{i+1} = -1$.

	Considerando la ecuaci\'{o}n
	$(a_{i})^2 + a_{i} - 1 = a_{i+1}$,
	si $a_{i} = 1$,
	obtenemos $a_{i+1} = 1$.
	De lo contrario,
	si $a_{i} = -1$,
	obtenemos $a_{i+1} = -1$.
	De esta forma, $a_{i} = a_{i+1} = 1$, o bien,
	$a_{i} = a_{i+1} = -1$.

	Como $a_{1} = a_{2} = 1 \text{ \'{o} } -1$,
	todas las $a$'s son
	iguales a $1$, o bien,
	todas las $a$'s son
	iguales a $-1$.
	Por lo tanto, las \'{u}nicas soluciones del sistema dado son
	$a_{1} = a_{2} = \dots = a_{n} = 1$ y
	$a_{1} = a_{2} = \dots = a_{n} = -1$.
	\solutionEnd{}